蕭生:特朗普贏面現已非常大

4分鍾開始
蕭生: 最近整體民調數據顯示,特朗普與拜登差距愈來愈少,
通常在任總統距離投票前的差距都會收窄,
只要再收窄多2,3%,特朗普贏面就非常大!

完了

Mola mola

只要民調再收窄2-3%?
下星期選喇喎

恭喜拜登當選

信你 上次小英無事

dllm而家講吓台灣美食算啦

大佬啊，出少句聲啦

唔好話佢，佢只想破燈

我屌你

唔該收聲😂🙏

但係佢又話香港冇得救, 即係點!

😂🙏

屌你老母臭閪

下？驚西咩？
燒山Ｄ選舉預湔不嬲好正面既指標。

香港區選，台灣大選。
美國大選，一步一步成為選舉之神，燒山來了我放心了

呢個步驚雲都幾瘦下

燒山係pateron「蕭蕭細雨」裡講過做生意要講運，所以做首富一定靠運，咁做燈神，一定要無運到極致。

燒山而家連屋都撚賣埋，今舖香港有救啦

尋日先多謝完燒山

DLLM

Cctoy等哭喪

燒山係末日派

所以小英就醒目呢，完全無視燒山嘅金融經濟特區計劃。

If we burn, you burn with us

燈神個名好似就係從上屆美國大選開始

屌你老母收嗲啦，係咪想香港人滅絕

佢話差距

班5毛仲講緊贏30%

大撚鑊

想睇gif

贏面非常大
贏得好少咁都符合燈力嘅

破左燈既燈神仲是咪燈神

屌你老母啦

台灣要搵MQ-9斬燒山頭

燈到f4合體

最好笑睇番佢2016年見到侵贏好似死老豆咁，又話咩侵會搞到美國經濟衰退，依家又扮客觀唔肯支持侵，但其實好撚支持

收嗲啦，DLLM

diu

唔好登得唔得
聽聞佢好似去咗台灣破咗燈係咪？

民調根本做數

佢地點敢做到差太遠

明知開估時會搞到無晒公信力

贏左啦侵侵 拜登收皮

靜靜地.gif

冇了

燒山

靜啦

屌你老母登哥贏撚硬

唔出聲冇人當你啞㗎燒山

燒山。。你停手啦

要開始背定習思想了

所以真心覺得今次侵侵應該係輸
唔好忘記有勁多人心意已決 一早投左票了
要等到正日先投票既人應該唔多

屌你燈神，可唔可以遲啲先評論呀，過咗大選先啦

唔好燈啦
拜登必勝

跟本現在就係連任都應該同奧班馬個時咁，得二百八十到二百九十之間

oh no

靜靜地贏.gif

我登必勝

完了
大家可以申請加入獵狐行動

屌你咩

靜啦..

玩乜呀

收聲啦

點解要咁燈
希望今次蕭生破燈啦

你收聲啦燒山

知唔知歐美點解唔會大爆發呀？
因為住得疏呀麻

mola mola

燒山好想破燈咁

點都仲有好幾千萬

唉屌

屌你

玩完

笑到抽筋

屌。講小句啦

唔係呀，而家香港得救左，都話左佢燈神

唔好啊蕭生

無啦無啦

mola mola diu la sing

靜啦burnhill

唉

我準備好做藍屍啦

成日叫人課patreon

求蕭生破燈

屌

收聲呀！

燒山：侵侵最好快撚啲死。

用全球人類幸福黎搏破燈,燒山真係人渣黎.

燒生你幾時死⋯

唔怕！有佢，頂到一百個老蕭！

一半都未有

molamola

接受支共統治地球啦

可唔可以收聲

希望燒山今舖破燈
Btw China joe贏硬

屌！唔好啦

你都熟哂你能力就唔好燈啦

Trump 贏面大既相反係Biden 贏面細

仆你個街

靜啦屌！

拜燈瞓係到都有過五成機會
侵點樣贏面大呀燒山........

侵又贏啦，連登之父

佢兩邊都有講喎

燒山由燈神變左登粉...

仆街了

其實係冇得救
香港國際地位真係好多巧合先造就出黎
但係上年爆左咁大單野
仲要依家全世界都睇到共匪控制緊香港
將一国一際放上枱面
一日香港未脫離中國 一日香港個國際地位都唔會回升

即使好好彩 獨立到 脫離到共匪嘅魔掌
但係需要用幾多時間先可以挽回國際對香港嘅信心
呢個時期冇人答到

所以其實香港真係可以宣布已死亡

靜咗一排 依家又出嚟燈

可以帶定老婆仔女去自殺

屌你老母

燒山 我哋一齊靜靜地贏好無

利申 日日睇燒山

完

燈神最強只有麵神

有d 州可以轉軚

你老母，燒山肯定重注拜登贏，等錢洗都唔使咁下嘛

Lm 睇gift

又話就快無命

靜啦好冇?

收下口啦

香港玩撚完

信

麵麵快啲出嚟講拜登贏硬

收下把閪口唔會死

新

完。

拜登選到真係要走佬

靜靜地唔得嘅

推到有結果

中左？

燒生承認自己是Trump狂熱支持者

未完

仆街，等多陣先啦燒山

仆街 真係俾燒山燈咗

咪亂來啦

收聲

恭喜拜登登登

面面vs燒山

垃圾

都唔關佢事啦。唉